盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

即刻諗起脫獨

=_=

王馨平 我中學最多聽

佢唱得好難聽

Blocked表情撚

找回你的微笑嘴巴. 一同和唱可以嗎

不了

然後就嫁左比有錢佬
好撚正面

這些機會

盡快將陰唇眼睛 陰唇面孔 陰唇內心拋棄吧

屌你老母兒歌咪撚PO出黎啦

屌你老母又幾好笑

。。。po你老母囉

FADED

從哇哇一聲睜開眼睛看地球

呢首細個聽真係會感動到想喊
但大個左, 睇到現實既殘忍, 就會對呢種離地歌感到陌生

拋開左咪變無面男囉

哇哇一聲睜開眼睛看地球